80年代嘅日本人唔係好識英文

點解而家要逼住學英文呢？

係咪因為中國崛起

但係又冇將中文嘅地位提升（與經濟比例上）

所以逼住中日韓三國都要係咁學英文

你都識講80年代啦
80年代我地個個已經有層樓揸手